講你知點解五眼聯盟開埋避難所比香港人而港人依然唔走

就係因為垃圾香港傳媒吹撚到香港人各國都搶住收
於是個個香港人就諗住計盡邊個國家最多福利奶同人工好

救生艇本身有人道立場性質,而bno5+1本質已經白送,貪圖你什麼?
外國已講明如香港政府阻你港人走做到的事不多
------
成日諗住cap水到最後一刻,邊有機位比你? 外國邊可能極短時間做好全香港人的收容?
---------
狗共已經開放埋入境配槍,就係香港政府預料100%有真暴動,以香港人的自私格就只有封機場全部唔比走先有可能

而家係走難 唔係移民

真黃絲 少之有少 大多數都係中立搵錢撚 課金or 消費only的淺黃
真係手足 or 真黃絲 早就有哂計劃點走法
果d依家都未有計劃 仲係觀望果班友
覺得仲搵到錢 搵多幾年先果d 唔洗理佢地啦

最慘就係呢班友到酒吧打烊先走會玩謝其他人

去到開放入境打手配槍
我估會玩突然shutdown機場
未上到機就算到左機場的一律唔比走
睇下東柏林,昔日夜上海都係呢套

所以有走佬plan都無用,係要趁中共未郁手起程
香港三面係海,陸路直通鬼域,根本走佬難度係dark soul 級

係唔走既
比埋本美國passport佢
都會借口多多唔會走嫁啦

係,唔直送passport似係開完會知呢班契弟袋完passport會唔走

送埋機票比佢地都唔會走架喇

想拖到最後一刻先走既可以考慮搵個外國人結婚先，到時封關都只會封香港人，外國人會自由出入

都係嗰句：走得郁好快啲走，遲咗可能有變數
到時人多塞爆機場，可能會被亂槍掃射，你諗你

以後唔返香港

一開始就縱容香港警魔強姦,,私刑
中段就搵doj班高層狗dq私人檢控,指揮迫害...
後段行國安法官,所謂國安法官根本就是早已入黨的中共黨員

好明顯中共捨不得香港經濟價值係一步步打牌出去
狗共攬炒法院都壓唔住只能東柏林化

去到姦女人已經係向整個族群宣戰,.班藍絲狗以為助紂為虐就有利益
係中共眼中藍絲狗都係香港人,共產黨生性就係猜疑,
去到族群戰爭做港奸或順民都只係死亡時間壓後

原來要離開香港先可以叫做黃

美國個方案俾Ted 停撚左，連登仔仲多謝佢

樓主走左未

一個字貪囉

你估真係BNO咁零門檻咩.

樓主人係香港就水大家走

五毛狗都開始出手

當五毛狗叫你行東你就一定要選擇行西
五毛狗係受命於中共,你信中共班納粹戰犯從良明益你咪可以信5毛狗

最尾個膠 post 又當 5毛
日日吹到香港封港又剩，你唔諗下大陸封咗之後外國撤僑都會玩死自己。香港根本冇可能封，你咪係度帶風向啦風向師

唔需要理條五毛,當睇唔到條友就得
起一起底開口埋口講CCTOY的人咩料就明

班勞改犯擅長製造無聊罵戰轉移視線

你呢啲只係陰謀論，完全唔合理
東德同香港戰略同經濟地位完全唔同，風向師又吹don't 風叫人don't stay HK

樓主留係香港冇工開，想大家走曬咁佢就有機上位。想增加說服力，不如樓豬影下自己係外國嘅 visa 或 residence card？

原來已經發展到唔走就係藍絲
okay咁我深藍

下一步就係一唱一和要人影相證明自己係邊
以現在的科技有相要搵唔難

諗下木耳巴係點比人陰到
所以叫人披露個人資料,身份的我一律當鬼

你冇諗過有班人唔打算走?

木耳開幾個分身呃人喎

木耳自爆關人咩事 樓主癲得好勻循，扮緊正常人

唔係唔想走
驚去到人地地方
搵唔到食
生存唔到

無知是罪
講緊樓主

有d黃絲仲喺連登屌人叫人留
又話咩移咗民 香港就無你嘅事

我認同有班人1516仲考慮中

所以香港政府咪出5毛呃人,咪令香港人好難領回MPF
就係想增加走人的阻力

叫人放棄做白領 manager 去洗碗，咪玩啦，有能力搵得返本來份工咪去，nothing to lose 咪去，樓主叫人拋低一切就走係咪忽撚咗

你條友當人盲?

DCP-J105
•
1 年前
依家好多關於歧視
蟈 南亞 女權 環保 政府 外籍傭工
既post出現

有d人會搵關於極端女權/環保人士言論，post上黎引大家鬧 想加劇大家既仇視

有d post 只要牽涉南亞/外籍傭工 就會有好難聽既說話出現 似睇唔起/歧視佢地咁

依種風氣其實以前都有
但近幾個月經常比依d post洗左半個版
係香港既風氣變左做咁，定係連登風氣黎？

依度既會員大多係年青人（1980-2010）
你地開依d post 真係會影響到其他人個思想/心理
影響到社會個風氣

網上面匿名唔係大晒

希望大家放‘負’ 前，諗一諗

我依個渺小既香港人，希望大家個腦唔好咁多仇視/歧視
我地可以打從心底對唔同思想/ 唔同人種既人nice d

講到去想洗碗就又得洗咁

Dark soul 級
大個仔啦 咪咁中二啦

係呀 對你好唔nice?
你的確係無知啵

鍾意邊到未邊到囉
有福利但係唔鍾意未多舊魚

1. 我都想知供緊樓嘅點走？

2. 返緊政府工點走？

3. 屋企有兩老長期病點走？

4. 讀緊中學準備考 DSE 點走？

5. 住劏房月光族點走？

6. 一家大細咁多嘢要準備點走？

7. 冇專業技能點走？

8. 低學歷點走？

9. 英文字唔識多隻點走？

樓主幾碎呀？

1走唔到
揀咗2嘅都唔會走

呢位收唔番啦#210161,前稱DCP-J105

曾於反修例間出POST抹黑LIHKG教壞後生仔
咪同黨報屈後生仔反警暴憎恨政府係受討論區錯誤資訊呃左同一條LINE

點解屌區區一個討論區而唔屌學校同教育電視
咪就係呢個討論區唔計五毛普遍反共

就係因為垃圾香港傳媒吹撚到香港人各國都搶住收
？

香港得有層樓可以賣既家庭/有幾萬hkd被動收入per month 既人先有能力去

你知唔知想deliveroo 送外賣等幾個月仲都係waiting list

餐廳reception 請人， 開post幾十分鐘幾十人apply, 入面有做過連鎖餐廳既general manager應徵

你話你係唔係無知
用無知人辭已經夠客氣

政府都係心大心細
一來仲要利用香港個名搵食
二來你話係咪真係好多錢又唔係
都係頂得一年半載
需知道所謂樓市股市有人接貨先係錢
無人接亦只係一張紙一舊磚
得政府嗰d美元儲備叫有用

樓豬介唔介意答一答自己走左未？

難民夢碎: 美帝拒收難民 台灣移民審查嚴格

你以為自己第一個諗到？我就五毛？
我一早諗到講埋移民盲點出黎 又屈毛

年幾前 香港咩情況，依家香港咩情況
你理虧你無知就認左佢啦

發現五毛

做新聞無端端俾你屌自己唔去賴三賴四，關人咩事
擺明係分化記者post，拉

政府係香港最大僱主，好多人冇乜夢想想穩定一世，而早年未爆發運動都大把人結婚置業，咁就造成 1 同 2 係香港人自己玩到自己走唔到，樓豬唔訓教推 post 都冇用

點解要答五毛

不是

樓主會叫你黑工囉，我向來都建議準備好先走，冇準備就唔好亂走

樓豬係香港食緊 sushi long 你地個個排隊阻住佢

😂👌

唔夠人講
答唔到嘴
= 對方5毛

開post前諗下自己講緊d咩先啦堅尼地，一睇就知係冇受過經濟壓力既堅離地開post

唔走就係鬼
係藍
唔係自己人
叫抵死

唔走？即係賣港

樓豬想人走，自己唔洗排咁耐

好古惑

大家要問的人係點解叫人走會有空白帳戶,殭屍帳戶咬
呢班人老細係咩人,出於什麼目的

講到話走就走咁 咁你走未

起碼要有交1年租+ 1年開支+ 30%備用$ 先走

回post 啦7頭， 一個都答唔到？

都係sushi long既錯

香港抗爭真係別樹一格

樓豬又覺得我地係五毛，去到冇錢回流就唔係五毛

一個二個叫人走
癡撚線
香港係我屋企
我愛我家
係咁

佢可能係覺危險想大家走
但佢唔知唔係想走就可以走

佢真係當咗大家拎起個背囊就飛得
當咗喺working holiday咁

大佬呀依家肺炎呀

咁我又係咩？反對你就殭屍空白帳戶，我呢個 ac 一早到依家，煩膠 ac 黎 虛心啲聽下人地有咩困難唔比？

Hi 樓豬，你走左未姐😂😂😂

其實去到等失業，除非拎到 job offer 再去

聽講去咗銅鑼灣一蘭排隊，好嬲好嬲，如果香港人走曬就唔洗排了

要走就走
唔好講到唔走係罪人咁

屌你老母
講到走難先係英雄
你都好撚嘢啦

push

以為自己戴高樂

愛國五毛肯定冇份，咁嘅門檻唔算高啫

Ching拎左mpf未？有冇教學？

一蘭洗鬼排咩😂

已經對你好 nice ，一句粗口都冇仲想點？

留名等bin尸

玩到成堆殭屍帳戶發顛真係幾好玩

係，我都同意遲咗可能走唔到，但講到留係度就有問題就罪人咁，不過我嘗試幫佢地清觀點，佢地認為而家香港等於1949前少少時候既中國，唔走等緊你既就係大躍進同文革

未儲夠錢
希望手足課金俾我移民
利申:前線bra

我明，情況好嚴峻，遲走可能無得走，但你睇新聞訪問都見到啲人唔係當走難，佢哋真係當移民展開新生活

唔駛理佢地，每人都要同自己負責，就算係上海解放，有人走咗都番去，最後被槍斃，如果連走難同移民都唔識分，講多都無謂

去到姦女人果陣 仲係講緊屋企人係無辜既論述就注定冇得打落去

想知樓主講到咁 自己走到去邊

仲有好多人因為冇 bno 未走到五眼好多細節未落實

推

樓豬知自己7左，唔會返黎了，唔洗再推

爭少少賣到樓嗰陣有屋企人嚴重中風半身不遂，你教我點撚樣拆啦

大把人唔會開post淨係回post
咁樣就可以介定係唔係空白帳戶

我想走啊
不過等緊美國排期

立即做，馬上做

傻啦
我阿叔都話自己愛國
但佢出年7,8月先一家用bno去英國
佢去因為兩個小朋友唔洗錢讀書
香港兩層樓就放租

邊有咁多人想走
其實香港人會唔會勝利球迷
依家就支持中共呢

樓主走咗未？

你講得啱。去唔到英國可以去加拿大，讀書連保險10萬（college), 生活費真係豐儉由人，好適合冇咩錢既人
如果2、30萬都冇，留喺香港儲多一、兩年錢先走

你不如去tg公海講，俾人屌到上天花板。

有乜門欖？佢所謂嘅門檻同冇係冇分別。

儲多一兩年錢
而家連登仔吹緊香港變東德，可以第二朝訓醒就封港，要你地即刻走呀

唔上前線嗰陣識屌人唔好鬥黃
自己想走嗰陣屌唔想走既人係港豬藍屍
這就是香港人抗爭

唔走咪唔走有咩所謂

係有依個可能性

但如果唔係殺到埋身就緊係儲好彈藥先走，唔通去到等人救濟

點會無門檻
去旅行都多嘢考慮啦，何況移民
你估出旺角咩

係囉，頭先樓上講緊冇錢冇bno想走走唔到，我都係提供個最可行既辦法姐

Cctoy入哂魔
人地任何難處都睇唔到
勇武唔移民被人當藍

唔係個個適應到走出comfort zone
我外國讀左幾年 下年畢業 諗住返香港添

成件事本末倒置哂
放棄香港嘅人被稱為英雄
留守香港嘅人被稱為儒夫

連登仔個個帶半打底褲就即刻走得
全部錢都喺離岸戶口

攞埋pr先啦

我冇攞就返左香港好後悔

成班藍絲狗youtuber話去到會搵唔到野做

頂唔順
要坐多幾年移民監
會悶死先

Com個頭。。。何不食肉糜
你有錢/無負擔出國讀書點會知人間疾苦呢

琴日咁大單花生都唔知
樓主好可疑

我個陣都咁諗

但香港依家局勢危
你頂埋佢 有個身份對自己好
同香港有事時係屋企人都可以過去你個邊嘛

值得架
香港依家唔只政治差
心大家都好灰 氣氛好差
無前途

藍絲話無事叫香港人唔好走
五毛出大量假ACC狂郁叫人走的人

呢班人身後係中共
走定唔走係睇你覺得中共可不可信

至於計劃走而又驚走唔切覺得焦慮都好正常
因為無人知音樂椅幾時停

你睇上面班blocked users都係咁
你就知上面取向係點
咪繼續留低畀人批鬥

理工科 degree 易移過商科，問題係香港人鐘意讀商科。

識啲 IT 佬 working holiday 都搵到工移民，講緊有避難所之前。

咁都有位屌香港人真係好撚嘢 一年前講移民就比人屌係逃兵 而家唔移民就調轉頭比人屌呢樣 你係睇唔順眼嘅就父子騎驢乜撚都錯㗎啦 扮晒看透世事咁嘔唔嘔心啲呀

之前個香港人移民list,有無人copy返出黎

一年前咩情況

澳洲有俾人入咩？

加拿大仲話要接走國民
On9
一d都唔了解自己國民
香港人要搵錢呀

喺香港做順民，宣誓，交稅俾呢個政府，你敢話自己係黃？

你走 我繼續係到

咩情況都係每個人每個家庭自己衡量㗎啦 一碌鳩打一船人咁去肆意猜度攻擊人地嘅planning 係唔係肉酸呀

我有朋友本來諗住二月前走，
拎LOTR留半年再打算係咪長留英國
但依家英國Tier 4 封城
去到有可能唔止呢幾個禮拜，
幾個月都困喺屋企
先唔講搵唔搵到嘢做
依家佢都猶豫緊係咪真係要馬上去

5＋1係已經好好
只不過係香港人已經係呢廿年黎俾共匪揸到盡
我屋企成家冇經濟能力走去扎根
無得怨人
呢個狀況冇人想
大家香港人加油
大隱隱於市 Be water

林卓廷被廉署捉左去批鬥
離鎖港已經時日無多

先消滅號召到群眾的人再郁手

林卓廷同鎖港有撚關係
要鎖港就鎖港啦 有冇林卓廷都冇影響

我唔覺得人地唔走係五毛wo
你講得啱啊
係每個家庭有唔同考慮
但係我覺得係必須有準備for the worst case scenario
而我駁你都係一年前同而家唔同姐

唔明點解咁多人負評同冷言冷語

事實係有一夜封港既可能架喎

歷史上共產黨都做過唔少次

柏林同大陸都試過啦，以為大陸一晚就封，好多人要偷渡落香港架

咁香港有邊到可以偷渡啫，三面環海，北面陸路就係支那

有乜門欖先？你有BNO就得。

利申：人在英國

咪鬼講啦

香港人要搵錢到最後一刻啊嘛
如果唔係果面又話咩搵唔到工生活唔到
都唔知當自己係咩

大個仔啦咪郁啲話人中二啦

就係因為垃圾香港傳媒吹撚到香港人各國都搶住收

依句白痴到咁，唔值得一個負評？

補多句
西方國家會咁開放嘅國家
得敘利亞呢d難民
自己諗自己咩新鮮蘿蔔皮
人地五眼聯盟會無啦啦開畀你香港

大陸成千萬人移民走左, 佢地好黃

你意思係唔理自己有冇儲備去左先，大不了去到靠人地政府接濟？

有個好好笑既情況係
呢頭有人話要盡快走
個頭有人話冇錢去到生存唔倒

其實好多人都冇錢冇樓
佢地係咪唔值得自救

香港無限單程證係因為支那想滅絕香港人
西方國家視國民身份係重要資產一般好少狂派

五眼聯盟開門就係預香港人唔走死硬

咁呢句又真係irrelevant既

但係好多comment都係到冷言冷語，唔講以為返到幾年前

移民係要諗
走佬係要做

但樓主思維錯晒就係真既
離地撚
一係人本身唔係香港，一係就係堅離地

有梗係最好
我係講要為最壞情況打算
你唔知幾時落閘
各國其實都預你係難民
你覺得咁去人地國家拎citizenship有幾高尚？

英撚問香港人去英國住容乜易
何不食肉糜
唔怪得連登俾人笑兒登

唔撚係咁老土唔覆呢個reply呀

唔係啦
佢地係要錢同人材

如果唔係開晒比難民國家啦

佢答唔到既都唔覆架

凡事都有可能

屠城、美軍來了、英軍來了、廣州起義都係有可能，我係咪要為每一個可能都要做對策？好唔得閒喎，我仲要生活架

呢個都合理
但係sofar見到d審查條件都好寬鬆

你on9我就係BNO走

走難當旅遊 屌你老母仲覺得自己有好大bargaining power

走到咪走囉
咁百冇之餘
成家係香港
我都冇計

有老有嫩唔係門檻
語言唔係門檻
金錢唔係門檻
工作能力唔係門檻
生活習慣唔係門檻
你有勇氣走我欣賞你，亦都恭喜你，但係你話移民無門檻就真係成個弱智仔咁囉，希望你智商唔影響你喺英國生活啦

老實講依d唔係門檻
依d係我地自己考慮既因素

英國冇要求依d

事實係香港全世界最高質
個個國家爭住要喎

其實英國唔收垃圾
你無錢無工作能力唔識英文你都無能力留低
好似係

好明顯樓主係個啲係前線叫人衝自己鬆
到而家就叫人走自己留既人啦

香港人點先肯移民 - 最完整分析

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,阿爸,阿媽,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要可以方便隨時來往香港
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市等一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行
30. 要所有手足離港先走，共同進退
31. 要黃店一齊搬去外國
32. 要等兩老百年歸老咗先
33. 要等大灣區發展，賺多十年夠錢退休先
34. 要等到升咗職做CEO先
35. 要等埋D 手足出獄先
36. 要等香港光復咗先

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

好多人等緊英國開返
感覺分分鐘等唔切就限出境

1:老嫩可以帶晒
2:BNO係可以叫冇金錢門檻，勁多後生仔過咗嚟。
工作能力生活習慣點會叫做門檻？知唔知乜叫門檻㗎？

你而家所講嘅嘢有一半係自己心理關口喎未嚟就驚冇工做唔習慣咁唔係人地門檻，係你唔合適，真係笑咗仲要係到發脾氣。

邊有bno 想走都走唔到

堆五毛真係好好笑
先前就屈人自己走人而叫前線送死
現在就屈人選擇唔走所以呃人走

真係思維混亂

樓豬pin this plz

你咁撚本事帶晒老嫩係你叻仔
都係嗰句
何不食肉糜？帶半打底褲就走得啦，驚閪咩

大把人冇開過po啦
反而好多真五毛成日開垃圾po

冇人講過冇錢冇工唔留得。
英文試五年後先考，五年喎。

之前又話咩走咗點對得住前線手足，而家就話唔走就係偽黃
連登仔真係難服侍

成撚日都嗌人走得啦你走啦

咁咪唔係門檻囉，係你自己問題。
我一直係同你討論緊門檻，從來我都認同人可以選擇去留，覺得冇能力就留囉，但係你自己選擇唔係人地門檻。

世事都被你看穿了

香港人就係賤

拉 此post已完

樓主 = on9 仔

咁無錢呢五年温英文試嗰陣你食咩？
五年喎。

秒

或者我講下自己諗法。

睇住自己長大地方慢慢染紅，我已經唔驚香港變成點，而係好驚自己個思想、自由信念慢慢無咗，我堅持得2021、2022，但我驚堅持唔到2024。

講返正題，暫時評估個環境黎講我仲可以留多陣，但當我意識到危在旦夕嘅時候，我唔會考慮我有冇錢等等呢啲藉口，即使銀包一張廿蚊都冇我都會碌張機票走咗先。

錢-根本你無得計要幾多先走到

加速換血黃啲

想問點撚樣走呢？五眼入面得英國係有落實左既政策加俾人入境，人地都封左關，想入境都入唔到

全香港要納稅嘅打工仔都係藍絲
連登仔好波

紅底NOW

彩雲邨豐澤樓因連續五天污水樣本對新冠病毒呈陽性反應，政府將發強制檢測令

真係玩基因庫

我屌你啦 一堆學生fg 仙都唔仙 去到連住都無得住 食都知得食 藍絲老豆老母又唔會俾錢你走 過到去落腳都無錢 屌人唔走有冇用過腦

但係樓主有樣講得啱 有條件嘅的確係當街市買餸咁揀

但係後生嘅有一半係無條件走 走左過去食又無住又冇 係香港搵多兩個錢至少過去住到兩三個月先走啦

呢啲垃圾 人走哂都上唔到位

要玩大航海時代先得
幾個人租艇出海釣魚

到今日都重有人(唔係講我覆緊嘅你) 覺得支那共產黨係白痴，毛又好習又好，都係為自己個人權力先搞咩嘢運動，文革更係毛勢力大暴走，習近平唔需要亦未老到咁失智。

香港要面對嘅係如同其他邊境｢少數民族｣一樣嘅｢歸化｣政策；離開的確可以保大家平安，但香港人就真係要被滅族，唔離開可以因為冇辦法離開，亦可以係因為堅持，但唔可能如樓主一槌定音就係想賺到最後。

就算反抗最後係失敗，都要有人用血去寫下香港人嘅歷史，唔係香港人就真係會終結。

12港人被送中5個月都嚟緊

香港人移民99個條件張list 呢？

乜撚野打烊呀

英國邊有封自己關 只係英國被多國瘋狂封關
香港暫時ban咗所有來往英國direct flight
但由香港出發 可以經Abu Dhabi轉機去london

恐懼撚：總之你唔走就玩完！下一代被洗腦！爹親娘親不及習主席親！你啲錢會被共產黨充公！樓市會大跌！出唔到境！香港會有集中營等同下一個新彊！唔俾你出境！總之依刻唔走一閂咗逃生門就冇得走

打你老母烊

預左入集中營，一齊整nike整iphone

佢個單CASE係一早SET好局拉
如果唔係飛曱甴洗鬼飛咁耐去睇
好似有個MEDIA問番話拉佢當日朝早其實有好多艇仔船響個海
只係吼住佢個隻去捉

我咪話得英國俾人入境，美國唔知，但加澳紐係封左關

你同呢班移民官一樣, blocked

其實重有咩藉口唔移民？

咁冇錢點走難

我好鐘意撚香港

其實唔明
開呢個post 用意何在
屌鳩香港人揀飲擇食？

個個都走 咁香港留比邊個？？
放棄？？

人走曬就大陸人入點都上唔到架啦

加拿大無記錯你申請到WH或者讀書個啲係會俾你入境，WH依家係開返俾香港人申請
問題係就算放寬咗都唔係人人夠資格申請嗰啲

依家係討論緊門檻，咁人地真係冇。
所以又要驚冇工開，又要驚唔習慣，又怕英文唔得先係香港人真正留底原因。
你地唔驚共產黨咩？

最緊要帶襪同底褲

閂門

其實 而家每個香港人都係揀緊
放棄香港 定 放棄自己
兩個只能揀ㄧ個
揀定咗 就無得回頭

支国本土都冇唔放人走

唔係唔驚
驚自己唔飽多d姐
佢地係當人地畀移民計劃香港
唔係難民
咁心態唔同 準備都會唔同

傻啦
d公司hold住員工passport架
要出國要攞管理層approval 先會比反passport個員工

你唔屌政府唔封關？

個方案有漏洞 藍屍中共間諜可以借機移去美國 停係應該
寧願冇得去美國 都唔益你班藍屍

守住香港

respect

我認同你 但你都要利申呀
咁你喺唔喺香港？呢個唔係好私隱啫？

點解講真話俾人負評多到睇唔到？

真係評估到咩？兩年前你都估唔到今日變成咁啦⋯⋯
Btw希望你早日走到啦

夜晚船 唔係有GPS 有直升機都搵唔到
班人明顥係俾人設局
日頭走佬 重要唔係大飛痴撚線
大飛咁易捉 就唔會有私煙大麻日日入口

我用大躍進同文革只係想泛指,
佢地認為留係度既人下場唔會好,
唔係真係照字面解真係會文革
可以用東德,新彊,西藏,當年猶太人,咩類比都好
你get到佢地想講咩就得

諗住出post呃正皮
典知比咁多人能返轉頭
而家直頭潛水🤣🤣🤣

其實唔使咁多要求， 只要香港搵唔到錢， 個個都會自己走

哪有錢啊屌你老母
全家份工喺香港 有屋企要養

全部都係宜家班公務員宣誓唔辭職唔移民D 藉口

最難係如果有兩老係度
自己走咗佢地無人照顧

op pin個post唔係藍絲文黎?

成篇都差唔多認同 係經濟價值個part唔認同 明顯中共係到試西方底線 依家就試到

西方係無底線最緊要有錢齊齊搵

好多香港人都係咁
其實新疆人由自由出入都入哂集中營都係一、二年內嘅事

咁計法唔洗5+1計劃算啦
你冇2千萬都唔係門檻
係你自己唔夠錢問題

不如咁問
點解你地個個覺得移民走難好易？
唔洗錢就可以去到 想去就去到咁？

其實新彊集中營都好多歐洲?公司幫襯
一睇就知幾多仆街
德國長期奶共, 唔死都唔會抗共

大佬呀，依加真係過得一日得一日，聽日隨時有人拍門槍殺你架！！仲同我講有無錢？

港人依然唔走，因爲 D 樓未跌。

pin移民官垃圾理由
blocked

問題係你點意識到 危在旦夕幾時先
琴晚都有po 講1961年只用一日就起左柏林圍牆

我無能力走..

都話應該要走嘅都9成坐緊監
有幾多走嘅真係當走難咁走？
個個都係想移民順便搭順風車炸

叫你走又逃兵五毛分化
問你留喺到仲有咩計可以幫手又屌走左就咪撚理香港
玩撚曬

大家都知道點叫人走都好走到十幾二十萬已經可以偷笑
不過街頭抗爭冇用革命冇可能既情況下唔叫你走仲可以做咩
鍵盤打幾隻字然後繼續翻工？

所以佢哋走啦
我俾解褲軍插屎眼都會堅持
冇話邊個正確邊個高尚

我個人贊同婦孺要走，但唔好抹黑留低嘅人就算藍屍奶共貪錢，向生夠藍都移民，用腦諗吓藍就唔怕共產黨？

在某個村落，下了一場大雨，洪水淹沒全村，一位神父正在教堂裏祈禱，眼看洪水已經淹到膝蓋了。一個救生員駕著舢板前來，跟神父說：“神父，趕快上來吧！不然洪水會把你淹死的！”神父說：“不！我深信上帝會來救我的，你先去救別人好了。”

不久，洪水淹過神父的胸口，神父勉強站在祭壇上。這時，又一個員警開著快艇過來，跟神父說：“神父，快上來，不然你真的會被淹死的！”神父說：“不，我要守住教堂，上帝一定會來救我的。你還是先去救別人好了。”

又過了一會兒，洪水已經把整個教堂淹沒了，神父只好緊緊抓住教堂頂端的十字架。直升飛機緩緩飛過來，飛行員丟下了繩梯之後大叫：“神父，快上來，這是最後的機會了，我們不願意見到你被淹死！！”神父還是意志堅定的說：“不，上帝一定會來救我的。上帝會與我共在的！你還是先去救別人好了！”

最後，洪水滾滾而來，神父被淹死了……他上了天堂，見到上帝後很生氣的質問：“主啊，我終生奉獻自己，誠心誠意的侍奉您，為什麼你不肯救我！”上帝說：“我哪裡不肯救你？第一次，我派了舢板去救你，你拒絕了；第二次，我又派一隻快艇去，你還是不要；第二次，我以國賓的禮儀待你，派一架直升飛機來救你，結果你還是不願意。我以為你急著想要回到我身邊來。”

不如你答我97後冇bno 嘅個啲後生仔點走？
而家話走就走？

非州難民得底褲都走到
你貪香港錢姐

其實我都想了解下留嘅人
究竟係咩底線？
撇除留底繼續抗爭嘅
呢d真心respect
但走果d點先會走？
佢一刪就刪
冇機會

抹唔抹黑都好
事實係絕對大部分香港人有冇民主都冇所謂
保得住飯碗就夠
如果唔係點會玩精面抗爭罷工都要戴定condom

真係走唔到香港人都唔會諗住走
已經聞到火祝但一日未見到火舌香港人都唔打算逃難

後生仔算易走啦
讀書移民個門檻其實比你想象中低
尤其是歐洲唔少地方免埋國際學生學費

歷史大把種族滅亡，香港人又唔係有咩咁特別。

而家游去美國趕唔趕得切

唔洗歷史
宜家絕大部分政權用左幾百年都仲獨裁緊
唔明點解有班撚樣用台灣波蘭ED被逼民主化既特例黎打飛機
覺得香港都可以幾十年後天降民主

肺炎走去邊

其實佢理得人哋走唔走
顧咗自己先啦

老嫩可以帶晒，咁病既殘廢既癱既帶唔帶到先

講就簡單，實際搞起上黎係要搞好多野，除非你係有生命危險、最危險果班，果班無辦法命仔著想執兩件行李就要走

去英國又有bno就簡單d姐，否則你去加澳咁，先唔好講人地未開關，去澳洲你要先搞個學生visa，到你搞緊既時候又要搵定搬運公司，唔好話成屋傢俬搬，起碼衫褲鞋襪呢d都要pack，仲有好多有用既野要搬，我重要搵定當地生活資訊呢，呢d全部唔洗時間處理？我有隻寵物要帶埋走，搞呢d又要時間，唔帶埋走唔通棄養？

雖然話就話走難，但亦唔似旅行咁兒戲執兩件行李咁簡單，無準備好到時我去到外國你接濟我？

所以條撚樣咪淨係覆咗兩個point囉

你覺唔覺得自己冇野搵野黎講
先唔講香港有冇咁多殘癱
證明到佢冇左你生存唔到一向可以帶過去

完

因為我屋企臨賣到樓就有人中風癱咗，係咪走得呀，你教下我首先第一關航空公司點樣俾佢上機先，我推住個輪椅郁唔到既九十歲老人家係咪申請到lotr？
仲有香港的確係有好撚多人殘廢，計埋純智障要人照顧既仲多，屋企人有人殘廢既保守每十個都有一個

其實大把人連身份證都無人查過
點樣申請做難民呢？
學木耳咁自己報國安呀？
無錢無學歷無BNO點走？
係咪預咗做非法移民？
做黑工搵食呀？
定眾籌、開Patreon？
係咪即係食人血饅頭？

人哋移民係保留實力，他朝返嚟光復香港

一個癱咗要用屎片仲要食唔到嘢吊奶既老人家，先唔講去到會唔會俾人拒收，你叫佢搭飛機？你講下你有冇聽過一個成功例子先
我唔係冇嘢搵嘢嚟作，呢個係我屋企既真實情況

從來未聽過一個民族嘅抗爭係靠移民，真係大開眼界

啲人離地到閪咁，一係就好彩屋企冇老弱殘以為個個咁好彩，一係就冇親情可言可能細個俾人虐待開，所以由佢掟低佢都由佢冇人理都冇所謂

你問我有撚用？
我係醫生？
Bno本身已經可以全家申請到
點解唔得

唔好做deadline fighter 啦。
能力走到就快d 走啦。。。。。

我都未聽過一個民族靠食飯抗爭
可能有既 不過滅亡左

你真係弱智唔係扮架喎 你要考慮下以你既智商去到生唔生存到

中風老弱搭飛機大把人咁搭
根本醫生話ok就ok
我唔叫你問醫生問邊個？
你走黎問我到底你智力有問題定我智力有問題？

有陣時真係覺得上連登嘅人思維好跳，一嚟就跳到去集中營齊齊打靶，成日ff自己會畀共產黨搞，你乜水啊？畀共產黨搞嗰班包括有政治能量嘅人同手足而家坐緊喇，你係一個small potato，共產黨根本唔理你啦，你有影響力嘅，就算你移咗民都一樣搞到你啦。共產黨都未做嘢就自己嚇自己在先，人哋台灣睇禁書唱禁歌會打靶㗎，人哋為咗自己嘅民族都照做啊，香港人一有事就即走

依家係俾D被迫害既手足走佬，我又無俾人迫害 做咩咁急要走難？ 到我俾人迫害個陣我就會Bno 走架啦

邊到有錢走...

有真暴動到時仲走？有真暴動仲唔放手一搏 仲諗走唔走？

cctoy話而家係走難

老老實實 依家上面果班講到仲有得選擇走定唔走既人
其實係覺得現況仲生存到 唔需要改變住 先一大堆借口
但係唔好忘記依家先第1-2年 2025年都唔知咩世界
依家佢地個底線可能係新64 但係真係64班友想走都走唔到啦

我冇BNO咪有門檻囉,不過又咁講.加拿大點都吸引過英國嘅.但你唔好講咩多支那人多藍絲之類嘅廢話囉,我入到藉我理得你啦.又冇人逼我要愛老大哥！

大把鄉黑揸BC.

唔好傻啦 搵多幾年錢先走

要共產黨倒台，除非軍隊倒戈

中國人一日唔倒共,香港人做乜都冇用.

遲早港共唔發護照,睇住來,細路無護照睇你地點帶佢地出境

留係香港=順民 離開香港放棄抗爭叫黃

呢D咪就係支那人孝道上身囉,當年東德封關前邊有人理咁多,走到就走

黃嘅係應該咁做 而唔係一定要咁做 唔好將黃同走掛鈎

話去第度旅遊，去到先至轉機

無辦法，如果老嘢唔肯去，咪由得佢哋留低
自己去落咗腳先，以後先至再搞埋佢哋去囉！

你去過柏林圍牆博物館就知,當年起圍牆個陣有棟邊境樓D人從3樓跳落街都照走呀,成班人訓醒未呀

屠城都唔會走，死咪死
講完

要留要去係個人決定，你怕你要走，唔代表我怕我都要走

我講緊係所有人都不發護照,大陸都做得出你以為香港遲早做唔出呀?

所以啲人咪即刻起程 無鞋挽屐咁走囉！
有父母傻到話等仔女大考完放暑假至走
到時可能封晒BNO後路，唔准出境就弊

其實入境配槍都唔係重點

主要係有權要求某人一定要落車落機

無啦

去台灣定菲律賓
風高浪急唔係咁易嫁葉師父

你唔係深藍 係天真姐 港共未穿你既底線 你覺得仲有得守
但係如果將來確定深港化 無外國護照全部唔走得?
到時我估你一早唔記得自己昔日絕對唔會走既誓言
仲笑9d走唔到既人

agree

遙想父輩們黎香港
都係差唔多既心情
又係九死一生
估唔到盛平時代長大既香港人又要經歷多一次

唔走都要批鬥？咩道理

呢個係一個好現實既問題
香港人傳統上要燒到上身先開始會有反應

正如民主自由法治係淪陷之後慢慢消失
但只要未燒到自己
大部份人都唔會認真對待

不過一講到要送中就個個都醒晒
可惜籌碼已經比之前少左好多
只能夠作最後一搏
但其實如果最初開始多d人關心
呢個情況或者有得避免

移民or走難or留低同理
要走or留既人已經好有決心
而且做好晒準備面對

係中間未決定好個d
一係仲訓緊
一係扮訓緊

零成本革命

隨便你，走咪走，我冇反對或者笑過人走
反而你就扣啲帽子落唔走既人度，你都打橫黎講

我係要同坐監個班一齊受你咬我食呀？
監房一日仲有手足係入面我都唔會走

因為冇人想去到異國俾人歧視，日日出街唔係ching chong就受傷

申完咪又話唔信要人證明
呢一手我見得多

私煙大麻販運人口係比左黑錢警頭
定時就交人頭,平時就分紅

連一句都唔肯講

香港都有血綿女王
香港最紅果幾大品牌都用大量中國血綿

highly dependent 就係講緊呢種

97前唔算支畜
點解80後都冇BNO?

自己睇,當香港人仲發脾氣屌人係咪比錢養自己
忠共kol又篤油
離習中營又近左

港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，在出現確診個案的大廈附近設立臨時採樣站作強制檢測是值得考慮，以加快流程。他又說，有市民不太配合防疫措施，在私人地方聚會，憂慮一、兩周後會出現V型反彈，表明贊成動用紀律部隊人員進行追蹤工作。

撇除決心留嘅人
唔願、唔急走嗰班 條底線其實係無下限咁不斷向下移
或者轉個方法講 呢班人嘅低線就係死線
佢哋覺得條死線係有闊度 會有足夠時間畀佢哋反應

我死黨 無物業租私樓住 有bno 生活唔成問題 但無咩錢淨 (難聽d講就係 偽中產淺黃港豬)
佢個仔仲要啱啱先升小學 為下ㄧ代佢其實無唔走嘅餘地

我上半年不斷軟硬夾攻又嚇又氹咁勸佢走
直至我終於明白 佢對離開comfort zone嘅恐懼大過對共產黨嘅恐懼 我就放棄 再無同佢提去留問題

決心留守 同 肯動身走嘅人 其實都係克服到恐懼嘅人嚟 都值得尊重
但就係有種人 寧願ㄧ世活喺恐懼、假希望之中
而偏偏呢種底線無限低嘅人 為數最多

佢哋只係覺得自己終有ㄧ日會走
直至到情況壞到再走唔到嗰ㄧ刻來臨 佢哋反而仲會有種放下心頭大石嘅感覺
因為終於唔駛再煩點走、幾時走

香港人係咁
搵到最後一刻
好似買股票咁
個個都想高賣低買啦
世事邊有咁如意

我91年先黎香港，唔夠7年&死鬼老豆BNO冇寫埋我名

移民唔係旅行，個個講到攞喼就走得咁

唔知你信唔信，2012年果陣我已經感覺到黎緊香港會有重大轉變，事到如今，其實真係果頭近，我自己基本上係計劃過幾個逃生plan，老實講可以話買張機票就行，因為我係唔會考慮金錢，至於等咩，我大概等一個時間係五眼可以接收連我呢啲人身安全風險咁低嘅人。

睇返唔好舉美國旗同唔好支持加泰呢啲po

就會發現正負評其實反映咗連登係有好多港豬

班傻閪太有共產基因

信唔信係佢哋嘅事啦
你無愧於心就得啦

係啊 都要等五眼出plan先得ga
而家可以計劃下lo

巴打如果有bno不如試下去英國
雖然依家英國個情況差到仆街

我有BNO可以大膽講句唔洗試，我已經去咗

機票都無錢買點走

點都好，衷心希望有人接收and你之後順風順水

國安公廁恐嚇死亡恐嚇中學生

所以都好睇年紀同際遇
啱啱畢業或已上岸人士就最適合走
事業開始有成但財富又未充足，或啱啱置業完嗰批做哂夾心

暖氣移民師

點走呀大佬 唔係專業有牌人士 普通白領同叫佢去死有咩分別 一個唔覺意去到外國大病點撚樣? 推老婆做雞?

你又知唔知校工,清潔,bus driver果類人工其實唔差, 入行唔算難
硬係要講到比埋你住,安排你入行先得

呀...其實呢個唔算門檻因為冇真係冇，唔會有番。
啱呀，加拿大都唔錯，咁咪去加拿大囉冇講到自己冇地方去就得。

可以帶，最後都有閣下決定。
冇嘢搵嘢嚟講，證明咗就係不斷搵藉口而留喺度嘅人。
你話真心真係鍾意住喺香港留喺度就話啫，不斷搵藉口話自己走唔到而留低之後又喺度喊苦喊忽有咩用。

咁樓主走左未

我諗你真係錯晒，因為其他移民金錢就真係門檻，因為冇嘅話唔會俾你過去。
但係BNO唔係，純粹係你自己個人考慮。
所以我話好多人唔明白咩叫門檻。